走貨啦，好嗎

下面落翻兩萬八千幾先追啦 宜家兩日隊一千點唔難，人踩人走唔切架

最後一次呼籲，大家走貨袋錢啦